{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen punane ja ümar. Mind on hea hammustada.","hints":[{"text":"❤️ Ma olen punane."},{"text":"🌳 Ma kasvan puu otsas."},{"text":"😋 Mind on mõnus hammustada."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Õun","isCorrect":true},{"label":"Piim","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🥕"}},{"level":"2","type":"food","question":"Ma olen valge jook. Sa saad mind lehma käest.","hints":[{"text":"🥛 Ma olen valge."},{"text":"🐮 Ma tulen lehma käest."},{"text":"💪 Mind juues kasvab jõud."}],"options":[{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🥕"}},{"level":"3","type":"food","question":"Ma olen pikk ja kollane. Ahvid armastavad mind.","hints":[{"text":"🍌 Ma olen pikk ja kollane."},{"text":"🐒 Ahvid armastavad mind."},{"text":"🍌 Minu koor tuleb enne söömist maha võtta."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Õun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🥕"}},{"level":"4","type":"food","question":"Minust saab teha maitsvat võileiba. Mind teeb pagar.","hints":[{"text":"🍞 Minust saab teha võileiba."},{"text":"🥖 Ma olen pehme või krõbe."},{"text":"🥣 Mind tehakse jahust."}],"options":[{"label":"Kompvek","isCorrect":false},{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🥕"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen oranž ja krõbe. Jänkud armastavad mind.","hints":[{"text":"🥕 Ma olen oranž."},{"text":"🐰 Jänkud armastavad mind."},{"text":"👀 Mind süües näed paremini."}],"options":[{"label":"Õun","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🥕"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma teen 'tuut-tuut' häält ja sõidan teel. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🛣️ Ma sõidan mööda teed."},{"text":"✨ Ma teen häält 'tuut-tuut'."},{"text":"🚗 Mul on neli ratast."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Laev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚌"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma olen suur ja viin palju inimesi peatusesse.","hints":[{"text":"🟡 Ma olen suur ja kollane (või mõnda muud värvi)."},{"text":"👨‍👩‍👧‍👦 Minu sees saab palju inimesi sõita."},{"text":"🚌 Ma peatan peatustes."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚌"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mul on palju vaguneid ja sõidan mööda erilist teed.","hints":[{"text":"🛤️ Ma sõidan mööda raudteed."},{"text":"🚃 Mul on pikk 'saba' ehk palju vaguneid."},{"text":"🚂 Teen häält 'tšuhh-tšuhh'."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚌"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Ma ujun vee peal ja mul pole rattaid.","hints":[{"text":"🌊 Ma olen vees."},{"text":"⛵ Ujun järvel või merel."},{"text":"⚓ Mind saab kaldale kinnitada köiega."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚌"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Ma lendan kõrgel taevas ja mul on suured tiivad.","hints":[{"text":"☁️ Olen kõrgel üleval pilvede juures."},{"text":"✈️ Mul on suured tiivad, mis aitavad lennata."},{"text":"✨ Teen mõnikord valju mürinat."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚌"}}]}